中央不如派錢比香港振災

成日講到自己強國
係香港老母咁

戇撚鳩, 輪到非洲委內瑞拉都未輪到香港啦, 遲啲仲用埋香港的外匯儲備添呀

力架萬歲

屌你收皮啦，香港有乜嘢要支那幫？
仲要最唔缺嗰樣係錢

屌！